**Проект "Автомобильная сервисная книга" для центра образования "Level UP".**

**Описание:** Программа для ведения журнала расходов по обслуживанию и заправке автомобилей, с генерацией различной статистики.

**Диаграмма вариантов использования:**

![](useCaseDiagram.png)


**Диаграмма состояний:**

![](statechartDiagram.png)   
